求介紹 中環天台酒吧

想揾間係中環可以坐低睇下景吹下水嘅天台酒吧 求介紹